基督徒天主教徒唔該入一入黎

我唔係好知 christians 同 catholics 個架構係點
但台灣副總統陳建仁係梵蒂岡聖騎士，同梵蒂岡關係唔錯

我頭先 send 左大家唱 sing hallelujah to the lord 條片佢 facebook page，但我一個人力量太細

如果可以既話，可以嘗試下 pm 個 page，問佢係咪可以以天主教徒既身分 show solidarity

又或者有冇人可以透過雲海同佢搭上線，咁就有梵蒂岡聖騎士同台灣副總統雙重身份表達支持

佢個 page

竟然可以估中副總統